我決定每日都畫同一幅畫畫到八月尾

決心成為一個畫家
圖：
第一日

算啦好嘛?

唔好

我諗第一日同第三十日比較會有明顯進步，幾期待

支持你 希望有同袁生一樣嘅進步

多謝

會唔會係笑緊你

30日後見

前幾日買咗marker 練緊

我真心支持架

留名先

加油！

繼續 改良咗手同腳

推

但比例退步左 巴打要留意下個比例先得

巴打不如將個iron man嘅頭同身變做一個個方體先 講到1999 希望你知我講咩

知道

點樣一個個

加油，建議你唔好開波畫detail

先將肢體化為幾何圖形如圓，方，三角

再慢慢構造返個人體出黎，之後再執detail

其實ironman呢啲算好畫，冇咁organic，容易掌握啲。

類似下面果度咁

lm

謝謝 試下先

今次注意咗比例 不過冇咁details

有人真係畫十年都唔進步架

注意頭大身細

比樓主勾起左條癮
畫左十分鐘已經好攰 認到個樣就算

痴線隨便畫都咁靚😨😂😂

求教學

你細心啲睇可以見到入面有稿線 可以參考下

鉛筆做草稿之後用針筆/墨水筆勾返啲邊出黎會唔會容易少少
btw巴打加油

一個月超越袁牲

你不如代樓主每日一幅
比樓主休息下啦

多謝支持 我係唔會放棄的

我會

見到樓主每日一幅想幫下手之餘幫自己打下氣姐 又唔係迫樓主係咁畫

樓主加油
sorry我笑咗

留名到八月

Day 2
改咗頭大身細 注意咗比例
個頭畫撚咗我半個鐘

已有明顯改善，但比例依然有問題

手方面就更加係hea

支持 唔洗去到8月尾應該都靚過袁生

多啲善用唔同深色度既筆

繼續嘗試中 多謝巴打做咗咁多research去幫我

JY

加油啊

留名支持

留名支持
聽日起身都畫下先

巴打marker邊度買？咩牌子？

留名

支援一下

我都諗住遲啲上埋色

留名支持

啱啱試左吓，果然手係最難畫

我覺得手同頭都好難

加油

加油ching

加油呀會一直追po

多謝各位

盡力了
改善咗頭太大既問題
不過手指同比例都掌握唔好
明天繼續！！

Lm 加油樓主

諗起每日畫狗𠴱位巴打，畫畫變左火柴人

我之前都有追

有冇link可以分享下

好似死哂圖了

個頭做得好好多

宜家到胸同腰要執返平衡

腰太瘦胸唔夠立體

已經睇到好大進步啦加油

同埋都係手既問題啦

用開邊隻marker 上色

明天繼續努力

頂你練左啲基本先啦，畫功屎又畫高難度野只會挫敗自己

btw 有心係畫畫發展或者都係會keep住畫既，去買返幾種軟硬度既素描筆啦，淨hb唔夠用架
上色方面，可以用marker，不過較貴，都可以玩水彩，但要多啲練習

幾有趣
my飛忽

點為之軟既素描筆
Between 我比較中意用木顏色

我都好中意ultimate ironman

美術鉛筆的鉛芯有不同等級的軟硬區別﹒硬的以"H"為代表﹐如﹕1H﹑2H﹑3H﹑4H等﹐前邊數字越大﹐硬度越強﹐即色度越淡﹔軟的以"B"為代表﹐如﹕1B﹑2B﹑3B﹑4B﹑5B﹑6B等﹐數字越大軟度越強﹐色度越黑﹔學生用鉛筆一般是HB形﹐軟硬适中﹒對於初學繪畫的可從HB到4B中選擇三种類型就可以了

不過到你爐火純青hb都可以做到幾個深淺度

留名睇樓主進步

留名支持，加油

留名搵日支援下巴打

巴打畫抽像派

愈尼愈好笑

你唔好咁啦
樓主會放棄架

btw 有無人畫下tamama
我唔識畫

tamama 好易畫
岩哂新手

Lm

靚左好多

支持樓主

四歲同六歲

樓主加油
見到有進步

都幾得意

支持

見到iron man令我諗起之前咩填色比實
個細路畫到後面打仗咁款

加油呀樓主

畫得靚過我

屌你笑到我

無人咐和 你肯定係幻想自己會有好多正評好多人跟著你一齊笑樓主

支持樓豬 月尾翻黎睇你

留名睇三十日後

留名

樓主加油 相信好多人都曾經有過想畫得一手好畫嘅夢

Touch

其實真係好講天份

建議樓主畫多啲 一日一幅進步唔會好大 畫多少少基本野先

多謝名位嘅支持同建議

支持樓主

你第一幅已經好過曬我畫過既畫

樓主加油
當年達文西都係日日畫蛋
有冇天份都好 都係要努力

靚左好多 加油

手癮畫下 點知愈畫愈崩
果斷放棄

所以樓主加油 我欣賞你

要練幾耐先可以做到咁

咪撚就係，唔係人人天生都畫畫靚，樓主就係知自己畫得唔靚依家努力去嘗試，你乜有用嘅建議都無放低淨係叫人算鳩數，有你啲咁嘅朋友真係慘。

不過樓主，真係想進步就唔好越畫越hea，尤其手同腳線睇得出無乜用時間去留意就去畫，唔係盲畫得多就有用，留意清楚啲比例同位，慢慢畫。

見過啲人初初畫得都好似你咁，畫咗幾年之後畫得好靚，俾心機

樓主加油

知道 會細心啲

會唔會考慮下畫其他線條簡單啲嘅
等個比例畫好左先畫返呢個

依家一嚟就打大佬咁款

樓主加油
讀左兩年art 練習真係好緊要

不過我已經決定咗畫同一幅畫 唔想走數

用一生去畫狗巴打最近點？

咁小弟建議試下畫個形先畫detail

大概咁

練成後有無興趣畫粉俠傳
可能可以早過袁生動畫化

留名跟進

加油呀

九月就唔好上堂掛住畫畫啦

巴打加油

集集

試下唔好畫套甲先，個shape都仲好裝甲

thx

試下先用圓圈畫關節位 然後再幫佢地連接

諗得過

樓主可唔可以畫美隊

支持樓豬！達文西畫雞蛋 你畫iron man

個傻鳩肯定係個d諗住會有人quote佢講秒個種人

之前係舊登創意台傾3ds max都比人趕走啦
好撚多小朋友

樓主可唔可以喺幅畫度寫埋第幾日

有一張寫咗Day 2

LM 睇成果

正呀喂

唔經唔覺畫咗四個鐘
今次畫detail咗 注意咗比例
個膊頭環咗啲
盡咗力將佢立體化
隻手同腳

day2好咗咁多 進步神速喎樓主
留名睇day30

發現樓主其實一開始扮唔識
進步咁快

對比番第一幅真係睇到有進步

唔係呀 我上網睇咗好多片學架

求教畫手指

呢張個頭笑到我肚痛

比心機樓主

啲外國人教畫粗每一條線可以升高真實感

所以琴晚花咗一個凌晨去練頭

痴線 樓主開波係咪扮唔識
進步得咁快

靚左好多wo
加油

我真係有付出

會唔會一星期樓主就會現真身畫到勁撚靚

手指仲係差d 要留意粗幼同d關節
你望下自己手再望下佢手

加油

有冇咁快

加油呀支持

多謝番九十九巴打幅畫先 黑白線分明易睇好多

留名睇進步
體回 真係好好笑

加油 等睇你進步

收到風樓主係陳某 扮唔識撚高登仔

點樣上色可以靚啲

...

感覺上顏色又係另一種學問
幼稚園畫功留名支持樓主

係咁做research+睇片+練習
唔好怕羞咁問同唔好怕比人笑
實有進步既 一齊加油

你下次畫完線稿先scan左佢
之後用啲繪圖軟件eg ps 去練習上色
知要用咩色系同深淺再實戰

追到live
樓主加油

樓豬加油
小學雞畫技小弟唔獻醜了
最新嗰幅好咗好多

留名 加油呀樓主
進步得好快

冇scanner 部電腦又行得慢
上網睇下片偷下師先

如果純粹追求要畫到同原圖一模一樣咁，樓主可以試下將原本幅圖上下倒轉，然後先照住嚟畫，咁樣會畫得似啲架，試吓

有無咁大分別呀樓主
進步神速喎

試下先

多謝 但點解我都係覺得畫得唔似

樓主 睇你骨格精奇

樓主可唔可以些牙下睇咩片學
想學下畫畫

nigga man

愈畫愈唔對路喎

金色嚟架

我都係上youtube學

樓豬進步好快下 先畫骨架 岩左比例再畫detail位

唔好一黎就畫哂成隻手 畫左手掌先 再一節節既手指畫上去
望住自己隻手畫

唔識畫骨架

小學雞連登仔淨係識恥笑人，唔洗理佢地，樓主加油

學下 唔識畫就望下自己身體個比例
正常人既手通常會去到大髀 手臂個關節位就去到腰 加油樓豬

兩日已經進步咗咁多
不如練熟咗畫畫先練上色？

好大進步
樓主加油！！

加油
會keep住追post

冇呀 純粹係畫到攰就練下其他野 會主要集中練畫工

留名 加油樓豬
以你進步速度八月尾應該畫得好好

多謝各位支持 我唔會放棄的

咁畫冇意思
你畫足一世都唔會靚
踏實d由素描畫起
一個始買舊俾bb玩個立方體/圓柱體積木練習下點畫簡單立體同暗影分佈先
而唔係一個始畫d咁復習嘅結構
就算你話想畫漫畫但光同陰影嘅分佈都好重要

加油
買啲書或者上網學下結構同透視
咁會更有效率

Marvel出過一本書教畫漫畫
你應該鍾意

所有畫家都係靠哩個方式開始？

我想成為一個出色的原創漫畫家

好的我搵下先

樓主都係想畫好呢幅IRON MAN姐，咪由佢淨練呢幅LOR

長遠計同意你所講，基本功最重要

你想自己畫工扎實d 對光影同透視嘅掌握好重要唔係畫極都冇立體感 好似袁生咁
當然天才就唔需要啦
或者你想畫大大與小妹個類插畫/個d 平面嘅vector image就冇呢個需要

唔好上色住，練好比例同畫好外線先
你係有進步到，不過咪未學好行就學走

加油呀樓主
好羨慕畫得靚嘅人

留名打氣

好的

倒轉畫可減低你腦海中既印象

冇追po幾粒鐘樓主已經進步到呢個地步 繼續加油呀樓主

唔畫套甲，練下畫Tony都得

神啊

屈機呀

進步得好快 畀個正評你

逐步逐步畫，唔好心急

鉛芯筆都摔得咁靚

個post好多高手

想問下頭髮留白位點處理?
就咁留白 定 用擦膠

擦膠輕掃，有少許黏力嗰隻擦膠，
輕輕點下印下就可以保持線條同時留白

痴撚線

你似演野俾樓主同其他人睇
多過真心俾意見同教樓主點畫wor
beautiful things don´t ask for attention

記得係攝影post見過你
畫畫咁撚癲🙇🏾

畫咗幾多年畫？

有神快拜

其實係一本叫 drawing on the right side of the brain嘅書介紹嘅畫畫方法，不過可能唔太啱你

樓主要堅持落去
期待你八月尾個陣既對比圖

人地分享就代表俾意見，
我分享就演野

咁我潛

進步得好快

我又畫一張支持下樓主

老實講 我入嚟就係為咗睇高手啲圖

今日集中畫手 好難

好好多啦

靚咗好多 加油

我到依家都唔撚明啲人點解可以畫到人樣
神技黎

入黎督促樓豬

似樣好多啦

點解好似是但一個巴打都勁過樓主咁

樓主骨骼精奇

好多高手

樓主 我都練緊畫人 共勉之

點解呢啲高手完全無好似上面巴打咁
係到畫圓 度位 佢地係直接畫畫到完成
仲要畫手先開樣...

支持樓主 我地一齊畫ironman

好趣緻

因為人地練比例練左好多年
細節位都有比例

前排都咁啱睇咗段教畫手嘅
睇下啱啱啱用

一齊做ironman

比少少建議樓主
就係分開畫咗先
好似砌圖咁砌
可以淨係隻手都分開手指/手掌/反應器咁
同埋一啲線條最好一take過
利申畫開機械野 成日比人誤會我影印出嚟

樓主
我畫左幾日放棄左
畫女人似男人

好的 我試下先
Btw有冇作品可以分享下

畫機械人

而家潮流興畫女 然後係設定屈佢係男

進步神速 加油

畫咗十幾次個撚頭都畫咗去側面

加油喎

過左一日追post樓主又升左呢
加油

樓主先祈唔好介意會退步，學習係會上上落落架

樓主加油！！唔洗理班on9仔，剩係識笑

多謝呢個POST令我知道原來連登唔係得返小學雞同5P仔

高手雲集

留名睇靚畫

好

樓豬應該係有料之士
扮新手畫畫

加油呀！支持你的一份堅持！

你係陳嘉桓老豆？

深山巴新一代連登大畫家

先拜為敬

樓主加油呀！LM

支持樓主義

有決心，加油！

繼續練

Can share?

記得update

好多熱心巴絲比意見
樓主一定會進歩 加油

LM

屌見到第一張圖以為咁勁
點知原來張先係樓主畫

btw加油

食完飯之後繼續

加油 留名睇靚畫

樓主識揀
加油啊！祝你好似我個名咁
利申 marvel fans

好
Marvel世界第一

樓主加油，啲手畫得靚咗好多

樓主進步左好多，有心可以搵素描書練下

樓主加油呀!唔好放棄!!

當你幅畫照住塊鏡都無變奇怪，你就練好比例了

真人樣係最難畫既
而人樣裏面最難既唔係頭髪而係眼睛

答埋下面
因為手係左邊
由左上至右下就唔會hi到手
除非佢係左'yau'

樓主加油

改善咗手指既問題
其他好似冇進步過
頭過是太大

Btw 用咗個app將佢轉咗做呢幅圖 易睇好多

介唔介意講下咩app

支持樓主
可以試下買牛油紙印住來畫先乛

永遠都係睇人努力最開心
樓主加油

My sketch

我以前讀書做功課都有咁樣做過，再用photoshop推高個對比度，
咁會對顏色深淺控制好d
但可能會依賴

左面輪廓略為漲，右面可打番啲陰影
利申：唔識畫

樓主已經進步左好撚多
不過你上色同倒轉畫果兩張真係笑到我仆街

可以睇住樓主進步 呢個post又可以帶到歡樂俾我
繼續支持你

呢個帖真係好熱血，樓主同大家一齊加油

有種睇漫畫主角修練既感覺
希望你一個月之後可以挑贏大佬啦

支持樓豬
一齊畫

明天要晚上才可更新到 要番工

樓主好波

Support

樓主唔似新手

好頭好尾！加油

我都試下畫 新手

諗起之前每日畫一隻狗果個巴打

支持
希望你會做到個搵到食嘅畫家

笑撚左

有無link睇返

另類風格

高手在民間

Hulk

加油呀 畫好比例其實已經會好似

真係畫得好樣衰 希望遲啲有機會見到個post會好啲

樓主之後已經唔算樣衰啦喎

我都覺

我先係

臨番工前再練多練

真心 其實樓主你真係唔係本身識跟住扮野扮唔識?

你進步得好撚快

樓主加油 我都想畫畫靚但無你呢份堅持 留名睇day30既畫

我都想識畫畫
細個冇錢學

Boom boom 彈珠人？

樓主毅力撚
加油

上YouTube search Proko有好多畫人嘅教學，頭、五官、骨骼、肌肉⋯⋯重有姿態形體，正統畫人就學哩D
我要畫到好精準就用輔助線，我畫格仔，用1.75cm邊長嘅正方格去畫A4size嘅畫。
每日一幅對於每幅完成時間太短，畫得準、多details上埋色可能要花上超過二十個鐘一幅

而家上網有好多教學片，畫完擺上網自然有高手俾意見
基本上有幾百蚊買套筆就夠

上YouTube 睇drawholic有D示範
起碼要有套好D齊色D嘅顏色筆，再練習混色、深淺，筆要刨尖D，上色會實淨D

高手雲集
樓主加油

觀察比落筆重要

睇完呢個post真係覺得所有野做到極緻都係一種才華
只可惜世人總覺得「萬般皆下品，唯有讀書高」

另外見到一d巴打好有創意咁用第二d方式畫畫，又令我諗到其實冇必要跟死同一個方向做事，建立自己style，努力鑽研，同樣值得欣賞

我信樓主堅時日日畫一定會有進步，畫畫有時係講天份，但有心練就會練到，都係practice makes perfect ，加油，唔好放棄啊

想問下上色應該買咩筆?

你就咁問好難答你

唔同工具唔同風格，每一門都可以係專業
但一分錢 一分貨基本上無錯的。但要去D大型文具店例如中南廣場先比較多選擇

如果想方便嘅話我會鍾意水溶性木顏色，當然你有錢嘅話用marker 都可以

利申 唔捨得買

Copic Sketch 幾好用

但係好貴

我都想試下

由細到大寫字同畫畫都好差

same

寫字畫畫靚既人真係好正

睇完巴打你嘅方法搞到我好想試
晏就買咗牛油紙而家試緊

lm繼續睇畫作

勁!

明天開始練腳

唔係我畫架 放心

don't skip legs day
加油

好過樓主格硬試
同埋想講樓主係用緊漫畫參考書畫人像

同埋似乎樓主好著重外框嘅幾何立方體（哩個最多幫到你想像個角度），忽視頭眼……嘅幾何比例（裏面），睇youtube片你應該會明我講咩

其實畫畫唔需要似（角度形狀……一模一樣），合理就得

好的 睇片學下野先

曾經我都畫過好多幅，有機會我都開post先

因為我有畫開動漫人物
不過就係畫極都畫唔識ironman/真人

畀樓主感染到，未試過畫畫超過10分鐘

太好了

Lm支持

塊面果啲漸變陰影到底係點畫?

樓主一開波扮唔識

鉛筆畫完之後用blending tool(stump/綿花棒）捽出嚟

入黎督促下樓主

開工

電腦上唔到網

圖呢

用手機up相

第？日

今日主要花時間落睇片
所以眼已殘
不過學到好多野
買咗4B筆 學咗上陰影同漸變
不過比例仲係

明天再戰

推下先

係影相角度問題定點? 宜家起碼有十頭身

個比例拉長左

明顯進步喎ching

加油 等我幫下樓主你

頭以下每個部分都畫長咗，條腰畫多咗一節
建議花多D時間做觀察同分析，每畫完一部分就翻CHECK

學 proko啦，超有用，而且你每畫一筆都問下點解要畫，點幫到你畫得似啲，咁你先知自己做緊咩而唔係見到幅相就鳩畫

[quote][quote][quote][quote]
舉舉例，我就唔明點解需要用個長方形定角度，因為幫助唔大，又唔可以令頭部各部份比例更精準，反而阻住自己要擦番

你跟proko d 片畫下再玩iron man啦，會好快進步，你有天份一星期內畫iron man可以幾似下

btw 頭先先睇到直線都畫唔好，長方體perspective都錯，唔好睇少哩啲基本功＝內功，操好哩啲再你任何素描畫都唔難

快畫一張，一齊加油

貼士：
畫紙/畫布同視線垂直 咁畫出嚟就唔會變型
你試下就知

未放工，無聊畫

好，試下先

想試下畫下但都畫短左

獻吓醜講少少意見
樓主你可以試下將ironman盔甲拆解開唔同部份
將所有嘅部份簡化為圖形，跟據比例同位置畫出黎先（輕輕力淺色啲畫出大概結構）
再慢慢加detail
雖然唔知係咪，但係試一幅條腰長左可能就係未set好哂成知身體比例就係咁雕入面嘅detail
越畫越長就搞到變左十幾頭身
樓主加油呀
不斷練習，觀察，改善一定可以畫出自己滿意嘅畫

樓主比心機

加油呀樓主 其實有好多細節位都要留意同畫出黎 我一張畫可以畫幾日\成個禮拜 但完成左真係好令令又有成功感[list]

睇睇下癮起 唔睇時間都唔知畫左一個鐘...

加油樓主

今日如何

監察樓主

參考了巴打們的建議 睇咗proko
今日主要練番啲基本工先

進步神速

畫咗成日頭型

青春！熱血！就是你！

建議邊畫邊睇人地點畫，技術會提升快啲！

樓主加油

就算三十日唔得 幾年甚至十幾年後都一定得

手痕 奇紐隊長出

有無巴打集資搞翻間漫畫出版社，連登仔頭腦同創意加埋班畫家級數嘅巴打，我夠膽講可以勁過少年針

其實出一本漫畫書嘅流程係點

幫樓主推post

香港人唔會比錢買漫畫

樓主加油
真係勁過猿牲好多

第一日同第三日對比圖
我諗樓主唔洗一個星期就還原到原圖出黎
加油!!

加油樓主 畫完用電話影一影會好易睇到有咩問題
成日畫完覺得好撚靚易比朋友問 影完先發現奇奇地怪

希望你集到資

我都覺得係

多謝你先 不過我依家開始要集中番落基本工度，如果唔係就唔會有好大嘅進步

加油 人既潛能係估唔到嫁

樓主加油
睇得出樓主係有心機學
真係進步得好撚快

留明等睇樓主進步神速，當你個頭成堆定位既神，畫得似難度就細好多
我都好耐冇睇

進步真係好神速

加油呀 要堅持一樣野其實唔係咁易 好佩服你既堅毅 希望你繼續進步落去啦

想搵班正式上堂學

多謝各位支持
想趁後生果陣做多啲自己鍾意既野

我諗住煲晒佢啲然後先再戰ironman

樓主搞到我都想學畫畫 宜家先知畫畫係有方法由幼稚園畫功練到升仙

俾樓主搞到我都想畫下
都係初哥 樓主加油

送比各位 雖然畫得唔靚 但係想支持各位,順便支持埋自己

樓主呢

對唔住各位
今日屎忽痕畫咗胡迪

都成4個幾鐘

真係進步神速

樓主上面講過以前畫開動漫人物

有無拜袁生為師

此po已完

點解唔畫色狼樣

頂 笑咗出聲

支持樓豬

樓主加油！唔識打番直張圖

屌

多謝分享 學到好多野

係地鐵笑左出聲

練緊上色

番工好辛苦

post已完

留名，樓主加油

努力

No excuse

頂住

其實一直都有練 只不過一直都畫唔似

其實都幾難畫

喂喂喂，咪偷懶丫

樓主update下 比我地睇下訓練成果好啵

一開始可以畫草稿, 用多啲圓形去表現你想畫既大概形狀
同時可以幫到你了解到佢既anatomy

之後再加細節

唔偷懶 明天射波全日畫畫

同路人wo ching

我都一樣每日畫一幅畫已經畫到第十四日啦
遲下影比你睇我個成果鼓勵下你

記得唔好放棄！

好呀

千二個正評喇樓主，千二人支持緊你
繼續加油

射波係偷懶定唔偷懶

800萬分齊3

覆錯

努力中

樓主幾點交貨

11點前

注意咗比例，但今次好似太細粒

勵志

收成喇

個身都係太長

其實就算畫得仲衰，你都進步左架喇
因為你開始識點個邏輯咁畫唔係描線

咁有文有路好多

樓主一開始畫左線提自己個胸係突出黎
最後都縮左入去

iron件裝甲唔同Spiderman啲緊身衣

今年一月同埋上個禮拜既分別
唔知點解好似畫動漫人物易過畫ironman好多咁

你呢D都係對住畫定點 點解差咁遠

右邊果幅唔錯

全部都係對住

我估應該係2d對3d嘅分別，iron man始終要用3d,由立方體起稿非常合邏輯嘅方法畫，唔係見到有條線跟著嚟描就得（除非你已經精通比例畫到稿都唔洗起）
所以有咁大分別

樓豬走數

欣賞你 我連畫schedule book既耐性都維持唔到超過一個禮拜

畫緊，12點前應該ok

留名睇上色

已經日日瘋狂練上色 今次有信心

又話同一幅

畫下其他輕鬆下姐

Mola Mola

隻悟空咁撚靚

我係A0矮柒毒撚

今日最主要係執靚個頭先
睇佢啲細節真係睇到眼花

胸唔夠立體

明天執執佢

好好多了 試下擦咁啲線，太粗好阻礙，再唔係用將tracing paper放面玩下理解下進一步點畫都可以，不過最好用番同一張先會進步

話說有冇畫畫group,冇咩動力畫畫

巴打, 可唔可以請你畫隻超級比達

等我畫埋隻悟天bb再幫你畫
Btw有冇邊隻心水既超級比達

不如開番個tg group

你畫到咁畢業啦

Btw 有冇人可以教下我點油個海 （用咩色好，暫時想用下深上淺咁用深藍-》淺藍-》湖水綠）

樓主上色係睇書/youtube學？？
油得好靚

瘋狂睇YouTube片
再模仿 練漸變混色

沿岸既海係越遠越深藍, 越近越偏湖水綠

thanks

繼續

越嚟越靚

支持巴打
我自己都每日練緊畫
但巴打我覺得如果你想做畫家既話唔好俾同一張圖框死自己比較好
每日練同一張差別會有,但只係代表住你跟個圖跟得越來越好
而唔係自己既畫功有所進步

都有keep住畫幾他畫

繼續 話咁快就八月頭

好期待八月尾

Chi lun sin
進步好快

今日淨係畫下佢個撚頭

正評係比毅力

見樓主咁努力堅持 就比個正評支持下你

樓主要堅持住

去左邊

有冇GP交流下

人呢

真心想知道，畫家嘅定義係乜呢？

加油
正皮

畫機械野最好學左透視法先 咁畫啲四四方方既部件出黎先唔會走樣

仲以為冇人 明天重回正軌

你冇圖就梗係冇人啦

咪就係，仲有時畫其他野

對唔住名位

做咗少少筆記，有性趣可以參考一下

手字咁鬼靚

多謝

小學六年班每日練字練咗一個學期

勁到懷疑樓主一開始係扮唔識

都重複畫咗差唔多20日啦 只要有心 人人都可以係食神

樓主 加油 有進步

漫畫是什麼？畫家是什麼？

兩者都係名詞

加油 好耐冇入嚟睇

大學有冇諗住讀藝術相關嘅科目？

笑到好辛苦

Nigga man

我都諗住自學畫畫

加油啊樓主！

係，仲見到樓主未畫好透視 但已經高質左好多

畫錯透視，請先set好光源係邊

啱啱先番到屋企，畫住少少先

樓主應該整個time lapse

可以每星期先畫一次Ironman
平時練下其他

九月會咁做

寫埋notes好有心機

明天早上update

畫成點？

英文黎？咩字體

奇怪 個頭仲係怪怪地

咩事 ?

發生乜事

自暴自棄

畫夠36 幅丫你

must la

今日呢

明天盡量 前排比女朋友飛

開心過每天

也要努力向上！

已把我想表達的都放在畫作𥚃了

樓主搞乜

樓豬你係咪開始自暴自棄

樓主做咩事

漏咗同樓主你講翻句加油

開始入魔

要開心

Fire me

射他吧

嗨

好中意樓主呢啲畫風 好得意

落過苦功喺頭係唔同啲 但始終覺得啲甲好圓

樓豬好似有少少退步咁
加油

接近八月尾了，樓主趕唔趕得切

樓主手字好秀麗

鍾意樓主d字 係超鍾意 成日都好羨慕d人寫字靚 因為自己寫字唔整齊又樣衰
成日覺得字令既人畫畫都會靚
BTW 樓主加油！

唔得啦

呢幅仲靚過你前面個幾幅啦
btw BAM

巴打唔好放棄住，加油啊

之前有學過下畫畫，都畫咗我足足一日

小學6年班要學bacteria antibiotics

佢都無話哩頁嘢係佢細個練字時寫嘅嘢

一個月入面進步已經大過猿牲十年

頂你

笑到仆街

咁多頁入面最靚哩張

亂了分寸又哪只你

個鼻樑扁左小小
陰影令到個鼻樑好似好幼
同埋有啲包包面

樓主唔好放棄呀

就黎8月尾喇，到到果日我會幫你宣傳

之前試過用電腦畫板畫Q版ironman都畫左一日
唔好放棄呀樓主

下一張就係呢個post嘅最後一張畫啦

睇到呢到好感動 月頭睇到月尾

算好畫都講得出

多謝你支持咗咁耐

咁快 btw樓主啲之前畫個幾張畫風幾得意
G持！

g 持 揾到風格比練到畫功難好多

最後一張啦

不知不覺已經一個月 畫咗啱啱好三十張

多謝支持咗我咁耐既人
多謝你地睇住我進步
希望大家都可以搵到自己鍾意做既野 開心高興的過每一天

堅持真係改變到好多野

啱啱開post個陣入黎睇過
原來樓主真係咁有恆心

真係進步左好多！！

話咁快就一嗰月

樓主不如開新post挑戰另一幅畫

好撚勵志

我都諗緊下一個post出咩好

欣賞樓主真係堅持咗一個月

一個月完秒某畜

每日都入黎望下，樓主好野

畀個叻你 我真係堅持唔到

仲唔快啲開始畫第2幅

睇左第一頁就唔係好頂到，直接跳到最尾睇
最後一張已經好好多
有志者事竟成

欣賞你嘅堅持
快d 搵新嘢畫啦

我都畫下
好多雜線冇得擦

唔小心揩花咗中間有條痕

點解中途會痴左線

一個月嘅進步就咁大...袁生

巴打我想請教下
肩位成日畫唔o岩位, 要點練?

竟然仲有人

G持
欣賞你

貴在堅持

唔知點解好感動
咁就睇左樓主一個月
出新po我會再支持架

好勁，btw 你係咪想逼死袁生

點會

d字仲靚過女仔寫
見到d字我一度以為樓主係絲

我幫你宣傳左，check me

到8月尾啦, 留個言支持下, 之後仲有無咩打算?會唔會畫其他野?

樓主係點練字?
求教學 手字一直都寫唔靚

睇住個post幅畫日日咁樣進步真係幾感動

我細個果陣就係word度揀自己中意既字形
之後打一小段文章再print出來
之後再攞張a4字放係上面印住寫
寫耐咗就有muscle memory 架啦

犀利喎樓主
真係堅持到

我都諗緊 打算再煲下proko d片練下畫工先

Unbelievable

比啲掌聲樓主
期待你聽日最後一幅

完咗喇

樓主平時係用開咩字體架??
有冇字體可以推介?
今晚返去試下先 唔該樓主

segoe print

樓主畫成點

真係進步左

樓主

有恆心既人真係好正
樓主

巴打幾時挑戰下幅畫

10月

加油謙哥

好佩服樓主 自問一定堅持唔到

一年過去

好耐冇畫畫了